「求救」點樣攞返隻手出黎

成個鐘個啦

唔準拎，比佢訓陣

終於訓醒 食野

唔準煩住主人訓覺